18x磅肥妹想減肥...

我知肥是原罪

但為健康為外表 真心想減肥

不過唔知點開始好

上星期試過跑步 跑左3分鐘對腳就好鬼痛

之後慢行左幾分鐘就冇行...

唔想出街再俾人歧視咁望住... 可以點做

由控制飲食開始

游水

跑步岩 會愈跑愈多
食少d垃圾食物先

控制飲食，高纖低脂少糖多飲水，但都要均衡飲食

跑唔到就行多啲，好過坐係度唔郁，慢慢練好心肺功能

加油

咁重，減到碳水已經贏一半，頭個輪樓主會減得好開心。

不過樓主可能就飲住杯600卡既乜春手搖垃圾，post完文見飲剩一半，一口就飲埋剩低個300卡

其實18X磅已經唔關你唔做運動事

運動慢慢做，set目標
今日，聽日
今個禮拜，下個禮拜
今個月，下個月
一步一步，無可能一下子叫你跑到半個鐘
過度只要整傷自己，
因為太攰，成日休息又係效果出唔到

上面有人講控制飲食，係好重要

收皮啦 肥豬

112kg控制飲食 有時做下重訓
半年現在85kg 目標75左右

180磅唔會跑步啦，如果場地許可踩下單車先

點解咁撚肥 你食嘢求撚其

我果時130kg都係咁跑

加油
試下係youtube搵d 可以係屋企做既有氧運動跟住做
要有恆心

冇跑開唔好夾硬黎
試吓快行/ 單車機或太空漫步機先
飲食運動一齊入手
用你身高體重計返個基礎代謝率先
唔使逼自己太緊，可以有cheat day
慢慢黎啦冇得急

好撚豬

咁肥咪亂跑 陣間整傷膝頭有排你煩

召喚潮文

身高又無講...
BMI幾多呀？參考下都好

起底發現樓主隻手幾似男人

你而家對腳同心肺 根本support唔到你跑步
行平路 踩單車 甚至乎做下gym先啦

儲錢去抽脂啦，咁撚肥就知你唔會有恆心
抽完好好重新做人 計住卡路里黎食
出街好食好味既野 高卡 高脂 多鹽/糖 一定是但中一樣

最好自己係屋企煮/帶飯出餐
想身型好睇 你估唔洗付出啊 屌你老母
身體已經係好公平 有付出一定有收鑊
再加日日做30分鐘運動線條同身型已經可以有好大分別

利申：由85kg 體脂30% 筋肉量 ~40%
用左5個月 減到63kg體脂17% 筋肉量~50%

18X磅,成個CATGIRL咁

唔好一開始就跑，對腳會承受唔到。建議行斜路，keep到呼吸急速，最起碼一個鐘。
等體重下降遇到瓶頸再轉緩步跑

飲食真係最重要
尤其係一直肥底嗰啲
減完肥返一定係因為食
之外，無運動開的話一開始都係培養急步行嘅習慣
如果亂做你會傷
減咗少少就拉埋筋
再之後開始游水或跑步 5分鐘 x 2 之後慢慢加 x 3 x 4
10分鐘 x 2 x 3 x 4
15 分鐘 x 2 x 3 x 4
一個禮拜三日，兩個月已經減好撚多
辛苦就要捱住，唔辛苦一定減唔到

輕斷食開始 戒澱粉 開始做少少運動
女仔18x磅成個巨人咁
唔減真係人生已完

樓主 飲食方面可以睇睇我個post 絕對唔難食 最好8個鐘先食野 唔好多口食其他野 因為肚餓唔代表個身體冇能量 只係你個胃冇野 我個餐單女仔都適合只有1400卡 輕左體能就會好左就做運動 飲食都唔改就幫唔到你 加油

建議你做左輕斷食先
目前我個record
利申有做尖 不過三分練七分吃

16:8斷食第一天
好撚餓⋯收工經過M記好想食
但係好多人，唔鐘意排隊不了
體脂35.3 內臟脂肪指數9

16:8斷食第二天
仲係好撚餓⋯返到屋企聞到飯香好想食
但係我即刻訓左係床捱過左

16:8斷食第三天
開始習慣左夜晚肚餓呢個問題⋯無特別想食野
精神仲好左，平時放晏一定要訓覺既我居然精到唔洗訓

16:8斷食第四天
黎M⋯好撚痛
不過無平時肚脹問題⋯去磅體重仲瘦左1.2KG，以前黎講肯定會經期重2-3KG⋯

16:8斷食第五天
個肚平左好多⋯明明m到以為會好脹
朝早空肚同fd打完波無特別想食野，仲可以走去重訓

16:8斷食第六天
今日唔洗stocktake破戒⋯正
目前一切順利，不過仲係有個死人肚腩

16:8斷食第七天
去左食桂花小幸個鹽酥雞飯同珍奶
卡路里高到仆街⋯

16:8斷食第八天
差撚d破左戒去食m記⋯
體脂34.1 內臟脂肪指數8

16:8斷食第九天
淨係食左一餐，不過個餐好撚飽
之後都唔洗食野

16:8斷食第十天
空肚去做運動⋯除左有少少反胃一切正常

16:8斷食第十一天
例牌朝早食華御結個三文魚飯糰，好撚好食
晏就帶左飯 紅米飯+蝦

16:8斷食第十二天
朝早食左個好撚豐富既定食
之後同死黨去打羽毛球⋯佢終於肯買康文月票做尖，陪左佢一個鐘之後去食譚仔
8點前飲埋奶粉搞掂
體脂33.1 內臟脂肪指數7

16:8斷食第十三天

我幾個月前同你差唔多 輕你少少
宜家減左廿磅

我係跑步減既
由20分鐘到宜家跑到1個鐘
慢慢跑不過唔好停
一星期我跑3至4日

食野其實我無乜戒口
三餐正常 除左M記 KFC 基本上乜都食
出街食野通常都淨三份一飯同麵
餸我會食哂
係戒左甜野 淨係飲水
不過口癮一個月會食一兩餐甜品

因為自己為食 所以食野對自己都幾寬鬆
我以前節食限自己太多 結果一星期左右就收皮
宜家一得閒就跑 平時照食
體重仲一直跌緊
所以加油呀

樓住加油！我都係一個肥妹
最重嘅時候試過95kg
宜家都70頭
最輕嘅時候試過66kg
但去完旅行就肥番
一開頭我係去gym房玩個個慢步機
個個又唔攰又減到肥
你較啱個lv試下玩20分鐘先
慢慢玩到30分鐘
之後再試下跑步
只要有恆心就可以！
希望鼓勵到你

七分飲食 三分運動
介甜 介零食
多菜少飯少油

咩事會肥到18X磅?搵個問題根源出黎先
咁重就唔好跑, 一黎傷膝, 二黎一下子太辛苦你會磨滅鬥志好快就放棄
試下急步行, 心跳要到消脂水平(google 消脂心跳自己計), keep 住最少20分鐘以上
戒糖, 少油少鹽同埋多d 飲水(一日最少2L)

最後, 千其唔好食埋D 19奶昔代餐(即康寶來果D) 諗住貪快, 你肥到18X磅相信唔會係幾個月既事, 所以想要減返就唔好諗住幾個月就搞得掂, 就算比你快到都會dur皮, 可以長期維持到既方法先係有用既方法呀!加油啦

跑步對肥人膝頭太大負擔，可以去游水，同時間係飲食入手

運動佔3成，飲食佔7成，戒哂油鹽糖包你瘦得好快

你不如試下食 soy protein
我今日開始都食soy protein 代餐
有d 人話會好易反彈但我就認為只要你唔再食soy protein 個陣 控制食量就唔會反彈
我依加去大家樂食飯食到 3/4 都覺得好飽
覺得自己遲d 可以控制到食量

希望你搞清楚
女人既肥有幾個級別
小肥
肥妹
肥婆
肥閪

閣下180磅，肯肯定已經到左肥閪級別，唔好用肥妹黎形容自己

戒主糧KEEP運動食白焯雞肉3個月我試過減50磅

力威

好正好摵你肚仔d肉

好想

死肥閪，咁撚肥唔望你望邊個？

聽完有打擊就啱啦，加油減

身形過肥嘅情況下，我唔建議你一嚟就跑步，因為身上脂肪多+你冇做開運動練肌肉嘅情況下再跑街係會對膝頭哥造成好大負荷架！

其次，減肥根本就係一場意志力嘅鬥爭。你唔好一嚟就set到個標準好高，同埋過量節食！你一旦有咗減肥=超級辛苦嘅念頭，之後都好大機會半途而廢。

我建議你可以先全戒飲品一個月+日飲不少於3L水、調整為早睡早起嘅作息、7點後唔好食嘢、盡量避免食澱粉質。先試下維持三個禮拜，你係皮膚同身形上已經會見到明顯改變！

堅持到最後便是贏家，期待見到你前後對比圖

你想美極斷貨咩

砍掉重練

飲食最重要

逐步逐步嚟, 戒咗糖同煎炸嘢先, 唔好食同飲任何甜嘅飲品同零食。
食飯將平時你食嘅白飯量減三成, 進食次序:菜-->肉-->飯, 同慢慢食。
同埋忍唔到口可以試吓喺餐前食蘋果醋醃椰菜絲,
因為有研究指係腸臟入面消化食物嘅細菌係會影響到腦部想食啲咩嘢,
有啲細菌特別鍾意消化高脂食物, 有啲細菌就鍾意消化低脂食物,
咁當鍾意高脂食物嘅細菌比較活躍, 就會令你忍唔到口,
食蘋果醋醃椰菜絲就可以培養瘦菌。
仲有食完正餐仲覺得餓, 唔好急住食嘢, 可以飲多啲水,
因為有時食得多高脂同蛋白質食物係要多啲時間消化,
到腦部意識到身體已經攝取足夠熱量好可能都食得多咗,
可以飲1杯水等4個字, 就可以減低飢餓感。
晚飯最遲唔可以遲過八點食。
跑唔到步就做吓空中單車、拉筋同行多啲路、樓梯。
等身體習慣咗呢啲, 先去下一步啦, 加油

180磅叫人跑 傷膝傷死佢
控制飲食就減到
食7分運動3分
有錢嫌煩搵營養師
無錢上網睇資料

屌下西減肥

同你一樣 不過我係男 用左4-5個月由177磅減到130磅

頭3個月2pm後唔食任何野，早餐正常茶餐廳粉麵，午餐只食西蘭花、三文魚、雞肉、蛋隨意配搭。重點係走糖走零食

同埋每星期至少跑3-4晚步 每次6-7km

依家食返晚餐 不過都係低碳餐

做占啦

肥咩妹吖
肥婆就肥婆啦

跑唔到步咪慢行囉
總有藉口畀自己

加我tg我教你減肥
利申 肥仔

樓豬IG:
今日跑咗200米
飲杯黑糖珍珠獎勵下自己

但工作關係而做唔到7點後唔食野可以點?
我都想減但放工放8點幾

自貼張先啦

俾我中出 用我啲精幫你減肥

做自己可以做到既野 ，幾點之後唔食野 / 空肚做運動 呢d advance d 既tips黎 你一開始減 呢d根本唔係重點
做左一d 最淺見既選擇先
例如 kfc 炸雞 定 燒雞 ， 麥樂雞 定 板雞走醬 ， 焗豬定雞胸紅米 ，係床碌手機 定 落街 行幾個圈？
你呢個階段只要做左呢d最基本既選擇 已經會有成果 ，有成果自然會令你有動力 去做其他改變

去片 我最鍾意睇 姐夫d片

你呢個體重跑步會對隻好大負荷，你可以試下游水，單車等等俾身體更加適應下先先去跑步。
我媽媽都係咁而減左不少體重

飲食

你想減得健康 搵營養師

死就死在我唔識游水... 咁多運動我只識跑步

我都會係飲食著手啦

會食多d生果同菜

3年由120磅肥到宜家186磅..
我都要減..

幾點食野係冇影響
你六點食一碗飯200卡
八點食碗飯都同樣係200卡
重點係要食得健康 控制份量
當然臨訓前食太多對胃腸消化都唔好啦

做左最基本走糖走油先啦
試下做運動 計下減左幾多卡
當你發覺跑一個鐘頂多減四五百卡 食包薯片又會抵銷左既時候 你就唔會想食零食

康文署橢圓機
每日一個鐘
減多十磅再試下跑

跑空中單車
訓係到 雙腳凌空踩單車

跟youtube跳fitness dance

我以前好唔健康咁由就黎70kg用左兩個月減到48kg。。。
廢都要講句 堅持真係好重要
減肥好似儲蓄咁 儲一兩日錢就唔儲=白費
如果無運動底又體型大o既我唔建議一開始就跑步
好撚傷膝頭 到時傷左就俾左機會自己唔做運動=打回原型
你可以試下快走/行山/游水 相對對身體負荷無咁大
同埋飲食都好重要 其實靜係戒糖都好大效果 keep住戒皮膚都會變好
少食零食多食蔬果

上得呢度問減肥
就已經證明你減唔到
就算做都三分鐘熱度，以前太多呢D post

唔洗識游,
係水玩都夠, 水入邊活動阻力好大, 你玩1個鐘, 第日已經成身痛
唔識游咪學, 學既過程一樣係運動, 唔係咩游到幾多個池先係運動

控制飲食，減澱粉，多菜 多做肌力運動。減脂係好辛苦嫁，堅持先有成果。如果絲打驚冇動力，教埋你必殺技就係先鐘意個男仔再同佢表白再被拒絕咁就應該冇得輸啦

利申過來人

一開始跑步好傷膝
如果平時無做開運動 會唔夠肌肉支持膝頭

去gym 就玩太空漫步機

我以前80kg，三個月之後變左56kg。
一開頭先減少食量或者少食多餐，想食甜野用水果代替，盡量戒甜啦。
運動開頭先慢步或者快步走，減到咁上下先跑，唔會咁傷膝頭。

本catboy而家55 56 kg, 想減到40

日日做愛30分鐘根本就最有效方法
不停轉體位 肥人熱量消耗更快 流好多汗
再加上二甲雙胍避孕藥減肥法
中出都唔怕 可以放心得閒Join埋sex party
唔洗三個月就減到 如果你搵唔到partner可以pm找我

你幾高？ 如果體重太重你膝蓋係負擔唔到，如果你真係超重太多，你唔好跑步，你去gym 房踩單車機 會更好

樓主我以前都同你差唔多重，依家就69公斤左右，距離目標仲差好遠，我一開始靠快走，行萬幾兩萬步，一個禮拜行三四次，三四個月減左六公斤，期間飲食無咩改變，我覺得最緊要搵到適合自己既減肥方法，配合自己生活，唔好一下子太chur，如果唔係好難keep到，一齊加油

18x磅....幾高？如果有175cm以上先好跑啦，唔係唔好一開始就跑，你關節未必頂得住，好快傷，傷左關節手尾好長

算9數吧 你是女神

屌你仲食多d野
生果都好多糖架肥婆小姐
你係要食少d碳水同油鹽糖
大幅降低每日卡路里攝取先
你肥到咁有100%都係因為你食太多野

我睇左你個menu喇，獲益良多
想問你減左幾多，成效幾大

樓主唔好減
我愛肥妹

Btw, 之前有join過減肥group, 我三個半月減左近30磅

減肥最重要係心態！我以前都好肥7x kg 之後下定決心減肥，因為我好懶最初其實無點做運動 所以唯有控制自己食少啲，食健康啲。以前肥係因為食無節制，中意就食，一食就食勁多

我嗰陣逼自己諗：進食係因為需要而唔係想要。所有唔健康高脂高卡嘅野食全部忍住唔去食，要食就食啲健康清淡嘅野食。養成一個習慣，食一樣野/想食一樣野之前search下佢幾卡路里，留意下減肥po巴絲們嘅餐單自己調整下，比較下邊樣食物值得食，點樣先可以食得飽但又低卡同時滿足到營養需要。當諗到食多幾塊薯片同朱古力可能要跑好耐先抵銷到我就唔想去食

嗰陣早餐食麥皮加烚蛋/蕉，午餐食烚白魚蛋+菜（唔好食生菜纖維好低）烏冬（因為食米粉我勁快餓）/蔬菜湯（勁多野煲埋做湯，椰菜紅蘿蔔番茄等菜+雞柳/瘦肉、豆腐+粟米薯仔，唔夠飽再加啲芋絲），晚餐烚菜、蒸魚加半碗飯。戒曬甜飲唔食甜品零食，餓就食生果（我食火龍果、奇異果、車厘茄、香蕉），因為之前實在太肥同飲食太唔健康，食得清淡啲健康啲就瘦咗勁多。而且因為我餐餐都食得飽，減緊嗰陣都無捱過餓所以唔覺得難捱，食食下而家即使唔駛再特別減，都仲係食清淡野多

你幾高呀

我185磅用3個半月減到而家168磅, 減得唔算快, 但我冇點樣戒口, 但會限時食野(8/16 fasting), 但食o既野都係同平時差唔多(頭先食完4餸車仔都加底), 同埋做運動(cardio同負重都做 + 每日行一萬以上)

我以前試過3個月減30磅, 食得清+狂做CARDIO, 磅數係跌得快, 但身形唔靚身體又差左, 到左目標之後唔跟餐單食就好快反彈, 而家重過當時廿磅反而感覺良好

肥婆真係好多藉口

肥妹潛力股
減肥成功想收幾多兵都得

肥婆 游水幫到你

行山

冇啦……

唔洗理d人點講，加油呀！

曾經我都係一個220全脂肥仔，堅持左一年每日跑8-10k

個轉變大到班主任以為有新插班叫我自我介紹

總結咁耐以黎減肥經驗話比我知

最重要：
1:戒甜（比起運動更為重要）
2.持之以恆既運動
3.持之以恆既運動得黎又唔好受傷

我以上既跑步係極端例子，最終我都係變左傷膝青年

唔知絲打你既情況係點，但180磅黎講絕對唔建議你跑步

如果識游水既話絕對係首選，次選係健身室入面既滑雪機

最後想講一句，以減肥黎講，無論係戒口定做運動，一切都係意志既角力，而且呢種角力接受每分每刻都存在，要幾成功，就睇你意志力有幾強大

你關節唔夠強
一跑緊係痛
做下d 深蹲/踩機

有冇圖，想j

我都190磅,無做過gym,有時打下波
但係因為高,睇落就唔算好肥

所以180磅都未必好大問題,主要睇你幾高先

有無TG?
可以傾傾